雲加：蘇斯克查連勝皆因賽程好，蜜月期總會結束

作為beIN體育的歐冠盃評球嘉賓，前阿仙奴主教練雲格表示，蘇斯克查在曼聯上任以來的順風順水，賽程和對手的因素不可忽視。

蘇帥帶領曼聯在英超中一路高歌猛進，從落後第四11分到如今衝入前四，聯賽8勝1平的表現十分搶眼，但雲格卻說，數據有時候不能全信。「數據有時候是會撒謊的（The statistics can sometimes lie），為什麼？」

「比如（拉舒福特在蘇帥手下入球更多了），拉舒福特在摩連奴手下更多是踢邊路，現在蘇斯克查讓他打中路，因此他會有更多的入球機會。」

「第二個因素，我必須說，當摩連奴離開後，曼聯接下來面對的五場比賽都是能拿下的，每一場勝利都會讓你變得更強，這也是蘇斯克查所做的，他也讓一些年輕球員進入了比賽陣容。」

「現在在我看來，曼聯是一支打反擊的隊伍，有很靈活的球員，中路有普巴這樣的一個人，能夠創造出不同。」

「這就像是婚姻一樣，有個蜜月期。而蜜月總會在某一時刻結束的，然後你必須回到現實。也許你很走運，擁有一個比其他人都更長的蜜月期。」

雲格為摩連奴辯護

談到普巴的問題，雲格說：「摩連奴已經證明了自己是一個優秀的主教練，但他總是要求每個人都遵守球場紀律，在這支球隊里，我認為普巴是一個非凡球員，但有時候他缺乏紀律性。但現在有馬迪和靴里拉為普巴承擔工作，因此現在他可以表達自己的天賦，所以最近他表現的不錯，但摩連奴要求每個人都遵守紀律，這也是無可厚非的。」

值得一提的是，雲格的上述評論，是在曼聯對巴黎聖日耳門開賽前的墊場階段做出的，而曼聯今場比賽的過程與結果均顯示，教授的話不幸言中了。

爺爺

呢條老而不

重建緊牙

我雲又然

雲加就心水清喇
有正常智商都知新人教頭點會勁過摩連奴

爺爺大勝啦，當年放山齊士入曼聯更衣室，從此曼聯就冇起過

波底無變 只係炒摩狗一時亢奮

心水清

話時話爺爺幾醒 冇講過半句愛美麗條柒頭帶得有幾柒

都唔知成日屌9摩佬有乜意思
呢班咁既垃圾都帶到爭第二

利狗今嗲啦

收*

教授

某程度上SOB都係消費緊費爵爺, 但佢往績話你知, 佢只係一個平凡到不平凡既領隊
斷估係摩佬走左, SOB搵左費爵黎9UP幾句, 班球員一時之間有左希望先順左一排, 但日子長左, SOB都要交出佢既功力

爺爺識波

睇標題仲以為何蛇

cloud add

爺爺見盡無數次換帥，

你當爺爺真係鳩up

比隻妹巴上到位 仲大牌過教練
而家要睇佢心情踢波

雲加又贏

雲加都知果件普巴正宗25仔

班垃圾成日反雲
佢地仆街死

懷念爺爺

人都走左先黎講呢D 野

爺爺臨走前送走咗山神
真係最有遠見既事

送比49000
不過都岩既
班49000咁無恥 球隊輸波都咁開心

降班廢隊都贏唔到 講經咩

雲爺爺

爺爺又中

值得一提的是，雲格的上述評論，是在曼聯對巴黎聖日耳門開賽前的墊場階段做出的，而曼聯今場比賽的過程與結果均顯示，教授的話不幸言中了。

爺爺回家吧

雲爺爺呢啲咪真係識波囉

係球壇撈左廿年你估流？

咩係足球？雲爺爺話你知咩係足球

榜尾哈迪斯都和到獌又點解釋

好鬼鐘意聽雲加講球

愛狗蜜月期都完咗喇
爺爺可唔可以返嚟拯救阿狗

雲加遺計定英超

雲加又然

Great Wenger.

遺計 個陣班獌仲好似執到寶咁神魔合一

阿迷欠爺爺一個公道

又開嗰po見到張圖就已經笑到痴線

爺爺回歸吧
阿記需要你